
@incollection{eisenfuhr_strukturierung_1999,
	series = {Springer-{Lehrbuch}},
	title = {Die {Strukturierung} des {Entscheidungsproblems}},
	isbn = {978-3-540-65614-2 978-3-662-09671-0},
	url = {https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-662-09671-0_2},
	abstract = {1. Die Grundstruktur eines Entscheidungsproblems kann beschrieben werden durch Handlungsalternativen, Umwelteinflüsse, Konsequenzen von Handlungsalternativen und Umwelteinflüssen sowie durch die Ziele...},
	language = {de},
	urldate = {2018-08-01},
	booktitle = {Rationales {Entscheiden}},
	publisher = {Springer, Berlin, Heidelberg},
	author = {Eisenführ, Franz and Weber, Martin},
	year = {1999},
	doi = {10.1007/978-3-662-09671-0_2},
	pages = {15--51},
	file = {Eisenführ and Weber - 1999 - Die Strukturierung des Entscheidungsproblems.pdf:/home/zoidberg/Zotero/storage/NF7459WI/Eisenführ and Weber - 1999 - Die Strukturierung des Entscheidungsproblems.pdf:application/pdf;Snapshot:/home/zoidberg/Zotero/storage/GVISJU5P/978-3-662-09671-0_2.html:text/html}
}

@book{malich_qualitat_2008,
	series = {Research},
	title = {Qualität von {Softwaresystemen}: {Ein} pattern-basiertes {Wissensmodell} zur {Unterstützung} des {Entwurfs} und der {Bewertung} von {Softwarearchitekturen}},
	isbn = {978-3-8349-1030-1},
	shorttitle = {Qualität von {Softwaresystemen}},
	url = {//www.springer.com/de/book/9783834910301},
	abstract = {Der Einsatz software-intensiver Systeme prägt zunehmend die Prozesse in Unternehmen und Verwaltungen, und die Abhängigkeit von diesen Systemen nimmt zu. Die Entwicklung von anforderungsgerechten IT-Systemen erfordert daher mehr Ressourcen und ist häufig mit großen Risiken verbunden, die im Kontext des Softwareentwicklungsprozesses effizient gesteuert und kontrolliert werden müssen. Stefan Malich entwickelt ein pattern-basiertes Wissensmodell, mit dem die Beziehungen zwischen den Entwurfsentscheidungen bezüglich der Softwarearchitektur und den daraus entstehenden Auswirkungen auf die Qualität des Systems ermittelt und dokumentiert werden können. Die Einsetzbarkeit seines Modells zeigt er anhand der Einordnung von Pattern aus ausgewählten Pattern-Katalogen auf. Die erfassten Pattern können durch das entstandene, erweiterbare Modell im Hinblick auf die Auswirkungen auf die Qualität effizienter analysiert und bewertet werden.},
	language = {en},
	urldate = {2018-08-01},
	publisher = {Gabler Verlag},
	author = {Malich, Stefan},
	year = {2008},
	file = {Malich - 2008 - Qualität von Softwaresystemen Ein pattern-basiert.pdf:/home/zoidberg/Zotero/storage/LB8TB9KG/Malich - 2008 - Qualität von Softwaresystemen Ein pattern-basiert.pdf:application/pdf;Snapshot:/home/zoidberg/Zotero/storage/YLJPJ8Q7/9783834910301.html:text/html}
}

@online{noauthor_risikomanagement_nodate,
	title = {Risikomanagement kompakt {\textbar} {SpringerLink}},
	url = {https://link.springer.com/book/10.1007%2F978-3-642-41048-2},
	urldate = {2018-08-03},
	file = {Risikomanagement kompakt | SpringerLink:/home/zoidberg/Zotero/storage/PC2D26DE/10.html:text/html}
}

@book{kroll_methode_2007,
	title = {Methode zur {Technologiebewertung} für eine ergebnisorientierte {Produktentwicklung}},
	copyright = {info:eu-repo/semantics/openAccess},
	isbn = {978-3-939890-26-3},
	url = {http://elib.uni-stuttgart.de/handle/11682/4144},
	abstract = {Heutige Industrieunternehmen stehen den Herausforderungen eines harten Wettbewerbs auf globalen Märkten hinsichtlich hoher Kundenanforderungen nach kostengünstigen und qualitativ hochwertigen Produkten gegenüber. Die Realisierung von neuen und verbesserten Produktfunktionen erfordert häufig den Einsatz neuer Technologien. Damit die sich ergebenden Chancen und Risiken z. B. hinsichtlich Funktionalität, Zuverlässigkeit und Produzierbarkeit zuverlässig beurteilt werden können, und nur die Technologien in Produkten umgesetzt werden, die Vorteile für den Kunden und/oder das Unternehmen mit sich bringen und einen hinreichenden Reifegrad aufweisen, ist eine Bewertung von möglichen Technologiealternativen im Vorfeld einer Produktrealisierung unbedingt erforderlich.
Vor diesem Hintergrund wurde im Rahmen der vorliegenden Arbeit eine neuartige Methode entwickelt, die eine systematische, modellbasierte Entscheidungsunterstützung für die Technologieauswahl im Rahmen einer ergebnisorientierten Produktentwicklung ermöglicht.
Über ein House of Technology (HOT) werden die Beziehungen zwischen Funktionen des Ziel-Produktes und Technologieelementen eines Technologieverbundes abgebildet und entsprechend gewichtet. Dabei wird den gegenseitigen Einflüssen einzelner Technologieelemente untereinander ebenfalls Rechnung getragen. Auf diese Weise können einem Produkt-Funktionsmodell verschiedene, alternative Technologieverbünde mit teilweise unterschiedlichen Technologieelementen zugeordnet werden.
Die Technologieelemente werden hinsichtlich der Zielgrößen Kosten, Qualität, Flexibilität und technologischer Reifegrad bewertet, die für das Anwendungsfeld Elektrik-/Elektroniksysteme in Kraftfahrzeugen mit Einzelkriterien hinterlegt und in Kriterienbäumen geclustert wurden. 
Aufgrund der Unsicherheit, die in dieser frühen Entwicklungsphase für die Ausprägung der Technologieeigenschaften hinsichtlich der Einzelkriterien noch vorliegt, werden dafür Wahrscheinlichkeitsverteilungen eingesetzt. Mit Hilfe von Transformationsfunktionen werden die Verteilungen normiert, so dass sowohl quantitative als auch qualitative Beschreibungsmerkmale gewählt werden können. Die Aggregation der Bewertungszahlen zu den finalen Zielgrößen auf Ebene der Technologieelemente sowie anschließend unter Berücksichtigung der Zusammenhänge im House of Technology auf Ebene des jeweiligen Technologieverbundes erfolgt durch eine Monte Carlo Simulation.
Die Berechnungsergebnisse werden für die Darstellung der Zielgrößen-Erreichung in Diagrammen für alternative Technologieverbünde aufbereitet. Damit steht eine systematische, modellbasierte Technologiebewertung für die Entscheidungsfindung in einer ergebnisorientierten Produktentwicklung zur Verfügung, in die neue Erkenntnisse jederzeit eingepflegt werden können.
Abschließend wurde die Validierung der vorliegenden Methode anhand des Fallbeispiels eines Fensterhebers im Automobilbau erfolgreich durchgeführt. Prinzipiell lässt sich der beschriebene Ansatz auf andere Branchen, Produkte und Technologien übertragen.},
	language = {de},
	urldate = {2018-08-03},
	author = {Kröll, Markus},
	year = {2007},
	doi = {http://dx.doi.org/10.18419/opus-4127},
	file = {Full Text PDF:/home/zoidberg/Zotero/storage/MRYZE8FU/Kröll - 2007 - Methode zur Technologiebewertung für eine ergebnis.pdf:application/pdf;Snapshot:/home/zoidberg/Zotero/storage/VX8HVQ9R/4144.html:text/html}
}

@incollection{hahn_einleitung_2013,
	title = {Einleitung},
	isbn = {978-3-642-34509-8 978-3-642-34510-4},
	url = {https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-642-34510-4_1},
	abstract = {Warum ist das Management von Entwicklungsprojekten so schwierig? Die Anforderungen an das Produkt stehen weitgehend fest – aber das genaue Produkt noch nicht. Vorgehensmodelle und Technologien geben...},
	language = {de},
	urldate = {2018-08-03},
	booktitle = {Quantitatives {Entwicklungsmanagement}},
	publisher = {Springer Vieweg, Berlin, Heidelberg},
	author = {Hahn, Axel and Häusler, Stefan and Austing, Stephan große},
	year = {2013},
	doi = {10.1007/978-3-642-34510-4_1},
	pages = {1--20},
	file = {Snapshot:/home/zoidberg/Zotero/storage/ETE9M454/978-3-642-34510-4_1.html:text/html}
}

@incollection{hahn_glossar_2013,
	title = {Glossar},
	isbn = {978-3-642-34509-8 978-3-642-34510-4},
	url = {https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-642-34510-4_6},
	abstract = {Dummy.},
	language = {de},
	urldate = {2018-08-03},
	booktitle = {Quantitatives {Entwicklungsmanagement}},
	publisher = {Springer Vieweg, Berlin, Heidelberg},
	author = {Hahn, Axel and Häusler, Stefan and Austing, Stephan große},
	year = {2013},
	doi = {10.1007/978-3-642-34510-4_6},
	pages = {169--170},
	file = {Snapshot:/home/zoidberg/Zotero/storage/KR59PZYD/978-3-642-34510-4_6.html:text/html}
}

@incollection{hahn_prozessgestaltung_2013,
	title = {Prozessgestaltung},
	isbn = {978-3-642-34509-8 978-3-642-34510-4},
	url = {https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-642-34510-4_5},
	abstract = {Mit den vorgestellten Ansätzen ist es möglich, den aktuellen Stand der Produktentwicklung zu erfassen. Aber welche Auswirkungen haben Änderungen am Entwicklungssystem auf die Entwicklung? Was...},
	language = {de},
	urldate = {2018-08-03},
	booktitle = {Quantitatives {Entwicklungsmanagement}},
	publisher = {Springer Vieweg, Berlin, Heidelberg},
	author = {Hahn, Axel and Häusler, Stefan and Austing, Stephan große},
	year = {2013},
	doi = {10.1007/978-3-642-34510-4_5},
	pages = {143--167},
	file = {Snapshot:/home/zoidberg/Zotero/storage/VAAW2U8H/978-3-642-34510-4_5.html:text/html}
}

@incollection{hahn_strukturorientierte_2013,
	title = {Strukturorientierte {Bewertung} des {Produktumfangs}},
	isbn = {978-3-642-34509-8 978-3-642-34510-4},
	url = {https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-642-34510-4_3},
	abstract = {Im vorherigen Kapitel wurde der Wert der Messung des Produktumfangs aber auch die Schwierigkeit dieser Messung deutlich. Die vorgestellten Ansätze aus der Literatur basieren vorwiegend auf...},
	language = {de},
	urldate = {2018-08-03},
	booktitle = {Quantitatives {Entwicklungsmanagement}},
	publisher = {Springer Vieweg, Berlin, Heidelberg},
	author = {Hahn, Axel and Häusler, Stefan and Austing, Stephan große},
	year = {2013},
	doi = {10.1007/978-3-642-34510-4_3},
	pages = {73--101},
	file = {Snapshot:/home/zoidberg/Zotero/storage/V7BPE77H/978-3-642-34510-4_3.html:text/html}
}

@incollection{hahn_prozessorientiertes_2013,
	title = {Prozessorientiertes {Produktqualitätsmonitoring}},
	isbn = {978-3-642-34509-8 978-3-642-34510-4},
	url = {https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-642-34510-4_4},
	abstract = {Ausgehend von den in Kap.  2vorgestellten Methoden mit ihren Einschränkungen stellt dieses Kapitel die Spezifikation eines modellbasierten Ansatzes für das Produktqualitätsmonitoring dar. Es gilt...},
	language = {de},
	urldate = {2018-08-03},
	booktitle = {Quantitatives {Entwicklungsmanagement}},
	publisher = {Springer Vieweg, Berlin, Heidelberg},
	author = {Hahn, Axel and Häusler, Stefan and Austing, Stephan große},
	year = {2013},
	doi = {10.1007/978-3-642-34510-4_4},
	pages = {103--141},
	file = {Snapshot:/home/zoidberg/Zotero/storage/MVEYYEB4/978-3-642-34510-4_4.html:text/html}
}

@incollection{hahn_quantitatives_2013,
	title = {Quantitatives {Entwicklungsmanagement}},
	isbn = {978-3-642-34509-8 978-3-642-34510-4},
	url = {https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-642-34510-4_2},
	abstract = {Entwicklungsmanagement im Allgemeinen umfasst ein breites Spektrum an Teildisziplinen, die sich alle im weitesten Sinne mit der Produktentwicklung beschäftigen (Ophey 2005). Dies reicht vom...},
	language = {de},
	urldate = {2018-08-03},
	booktitle = {Quantitatives {Entwicklungsmanagement}},
	publisher = {Springer Vieweg, Berlin, Heidelberg},
	author = {Hahn, Axel and Häusler, Stefan and Austing, Stephan große},
	year = {2013},
	doi = {10.1007/978-3-642-34510-4_2},
	pages = {21--72},
	file = {Snapshot:/home/zoidberg/Zotero/storage/HYELB3X4/978-3-642-34510-4_2.html:text/html}
}

@book{broy_projektorganisation_2013,
	series = {Xpert.press},
	title = {Projektorganisation und {Management} im {Software} {Engineering}},
	isbn = {978-3-642-29289-7},
	url = {//www.springer.com/de/book/9783642292897},
	abstract = {Software Engineering hat das ingenieurmäßige Entwickeln umfangreicher Softwaresysteme zum Ziel. Kritische Größen sind Kosten, Termine und Qualität. Neben unterschiedlichen Themengebieten der Softwaretechnik umfasst das Software Engineering aber insbesondere auch Themen der Projektplanung, der Projektorganisation und der Projektdurchführung, also das Management und die Organisation von Softwareprojekten. Dieses Fachbuch führt in die grundlegenden Aufgaben und Zusammenhänge der Organisation und des Managements von Softwareprojekten ein. Es richtet sich an Praktiker, Berufseinsteiger und Studierende der Informatik und behandelt die folgenden Themen:- Grundlagen zu Softwareprojekten und deren OrganisationVorgehensmodelle im Software Engineering- Unternehmens- und ProjektorganisationProjektdefinition, Aufwandsschätzung, Angebots- und Vertragswesen- Projektmanagement- und QS-Verfahren- Techniken der Planung, Kontrolle und Steuerung von Softwareprojekten- Metriken, Messung und Reifegradmodelle für SoftwareprojekteMit zahlreichen Übungen werden die Inhalte vertieft und in einen praktisch anwendbaren Kontext gestellt.},
	language = {en},
	urldate = {2018-08-03},
	publisher = {Springer Vieweg},
	author = {Broy, Manfred and Kuhrmann, Marco},
	year = {2013},
	file = {Snapshot:/home/zoidberg/Zotero/storage/HB4LY27X/9783642292897.html:text/html}
}

@online{schenkel_softwareauswahl_2018,
	title = {Softwareauswahl in 10 {Schritten} – {Blog} – t2informatik},
	url = {https://t2informatik.de/blog/prozesse-methoden/softwareauswahl-in-10-schritten/},
	abstract = {Kennen Sie den wichtigsten Faktor einer Softwareauswahl? Worauf sollten Sie beim Prozess der Softwareauswahl achten und welche Schritte sind sinnvoll?},
	language = {de-DE},
	urldate = {2018-08-03},
	journal = {t2informatik GmbH},
	author = {Schenkel, Michael},
	month = jan,
	year = {2018},
	file = {Snapshot:/home/zoidberg/Zotero/storage/CX4M753L/softwareauswahl-in-10-schritten.html:text/html}
}

@online{noauthor_leitfaden_nodate,
	title = {Leitfäden},
	url = {https://kommunikation-mittelstand.digital/downloads/leitfaeden/},
	abstract = {Hier finden Sie unsere Leitfäden zu den Themen Kommunikation, Qualifizierung und Veränderungsmanagement zum kostenfreien Download.},
	language = {de-DE},
	urldate = {2018-08-03},
	journal = {Kommunikation Mittelstand 4.0},
	file = {Snapshot:/home/zoidberg/Zotero/storage/ZWF4ADMG/leitfaeden.html:text/html}
}

@book{brenner_information_1996,
	title = {Information engineering in der {Praxis}: {Konzepte} und {Strategien} zur {Software}-{Eigenentwicklung} ; [mit {Fallbeispielen} aus den {Hamburgischen} {Elektricitätswerken}, der {Lufthansa} und den schweizerischen {Bundesbahnen}]},
	isbn = {978-3-593-35595-5},
	shorttitle = {Information engineering in der {Praxis}},
	language = {de},
	publisher = {Walter Brenner},
	author = {Brenner, Walter},
	year = {1996},
	note = {Google-Books-ID: gAD3JH7YbSsC}
}

@online{noauthor_bpmn_nodate,
	title = {{BPMN} {Specification} - {Business} {Process} {Model} and {Notation}},
	url = {http://www.bpmn.org/},
	urldate = {2018-08-06},
	file = {BPMN Specification - Business Process Model and Notation:/home/zoidberg/Zotero/storage/RUR6K2EE/www.bpmn.org.html:text/html}
}

@book{schnell_survey-interviews_2012,
	address = {Wiesbaden},
	title = {Survey-{Interviews}},
	isbn = {978-3-531-13614-1 978-3-531-94208-7},
	url = {http://link.springer.com/10.1007/978-3-531-94208-7},
	language = {de},
	urldate = {2018-08-08},
	publisher = {VS Verlag für Sozialwissenschaften},
	author = {Schnell, Rainer},
	year = {2012},
	doi = {10.1007/978-3-531-94208-7},
	file = {Schnell - 2012 - Survey-Interviews.pdf:/home/zoidberg/Zotero/storage/9INBYH92/Schnell - 2012 - Survey-Interviews.pdf:application/pdf}
}

@article{prufer_durchfuhrung_nodate,
	title = {„{Die} {Durchführung} standardisierter {Interviews}“},
	abstract = {This guideline contains rules and tips about how interviewers should behave in different situations during a standardized interview to get unadulterated and reliable answers.},
	language = {de},
	author = {Prüfer, Peter},
	pages = {21},
	file = {Prüfer - „Die Durchführung standardisierter Interviews“.pdf:/home/zoidberg/Zotero/storage/PIIYTVL5/Prüfer - „Die Durchführung standardisierter Interviews“.pdf:application/pdf}
}

@online{noauthor_unternehmen_nodate,
	title = {Unternehmen - {Collax}},
	url = {https://www.collax.com/de/collax/unternehmen/},
	urldate = {2018-08-09},
	file = {Unternehmen - Collax:/home/zoidberg/Zotero/storage/GKBAMHJP/unternehmen.html:text/html}
}

@online{noauthor_wortschatz_nodate,
	title = {Wortschatz – deu\_newscrawl\_2011 – {Alleinstellungsmerkmal}},
	url = {http://corpora.informatik.uni-leipzig.de/de/res?corpusId=deu_newscrawl_2011&word=Alleinstellungsmerkmal},
	urldate = {2018-08-19},
	file = {Wortschatz – deu_newscrawl_2011 – Alleinstellungsmerkmal:/home/zoidberg/Zotero/storage/JHF6ZUFZ/res.html:text/html}
}

@online{noauthor_wortschatz_nodate-1,
	title = {Wortschatz – deu\_newscrawl\_2011 – {Alleinstellungsmerkmal}},
	url = {http://corpora.informatik.uni-leipzig.de/de/res?corpusId=deu_newscrawl_2011&word=Alleinstellungsmerkmal},
	urldate = {2018-08-19},
	file = {Wortschatz – deu_newscrawl_2011 – Alleinstellungsmerkmal:/home/zoidberg/Zotero/storage/ZTZ43S6Z/res.html:text/html}
}

@online{noauthor_wortschatz_nodate-2,
	title = {Wortschatz – deu\_newscrawl\_2011 – {Alleinstellungsmerkmal}},
	url = {http://corpora.informatik.uni-leipzig.de/de/res?corpusId=deu_newscrawl_2011&word=Alleinstellungsmerkmal},
	urldate = {2018-08-19},
	file = {Wortschatz – deu_newscrawl_2011 – Alleinstellungsmerkmal:/home/zoidberg/Zotero/storage/QLYDEFKQ/res.html:text/html}
}

@article{barth_schriftliche_nodate,
	title = {{DIE} {SCHRIFTLICHE} {BEFRAGUNG}},
	language = {de},
	author = {Barth, Stephan},
	pages = {12},
	file = {Barth - DIE SCHRIFTLICHE BEFRAGUNG.pdf:/home/zoidberg/Zotero/storage/I522WNAU/Barth - DIE SCHRIFTLICHE BEFRAGUNG.pdf:application/pdf}
}

@book{scholl_befragung_2014,
	title = {Die {Befragung}},
	isbn = {978-3-8252-4080-6},
	abstract = {Armin Scholl führt in die Grundlogik der Befragung als sozialwissenschaftliche Methode ein. Parallel zum Lehrbuch werden im Internet die methodischen Anlagen ausgewählter empirischer Studien veröffentlicht, um an konkreten Beispielen die Vielfalt der praktischen Möglichkeiten und Varianten der Befragung zeigen zu können. Das Buch will nicht nur die Regeln der Methode vermitteln, sondern auch zum kreativen Umgang mit ihr anregen. Außerdem wird großer Wert auf eine pragmatische und neutrale Darstellung qualitativer und quantitativer Befragungsformen gelegt.},
	language = {de},
	publisher = {UTB},
	author = {Scholl, Armin},
	month = nov,
	year = {2014},
	note = {Google-Books-ID: 0I6eDQAAQBAJ},
	keywords = {Language Arts \& Disciplines / Communication Studies}
}

@unpublished{noauthor_wiki_nodate,
	title = {Wiki - {Collax}},
	url = {https://www.wiki.collax.com},
	urldate = {2018-08-09}
}

@inproceedings{korkala_case_2006,
	title = {A case study on the impact of customer communication on defects in agile software development},
	doi = {10.1109/AGILE.2006.1},
	abstract = {Effective communication and feedback are crucial in agile development. Extreme programming (XP) embraces both communication and feedback as interdependent process values which are essential for projects to achieve successful results. Our research presents the empirical results from four different case studies. Three case studies had partially onsite customers and one had an onsite customer. The case studies used face-to-face communication to different extents along with email and telephone to manage customer-developer communication inside the development iterations. Our results indicate that an increased reliance on less informative communication channels results in higher defect rates. These results suggest that the selection of communication methods, to be used inside development iterations, should be a factor of considerable importance to agile organizations working with partially available customers. This paper also proposes some guidelines for selecting proper communication methods},
	booktitle = {{AGILE} 2006 ({AGILE}'06)},
	author = {Korkala, M. and Abrahamsson, P. and Kyllonen, P.},
	month = jul,
	year = {2006},
	keywords = {agile organizations, agile software development, Collaborative work, communication channels, Communication channels, Communication effectiveness, Computer aided software engineering, customer communication, customer services, customer-developer communication, development iterations, extreme programming, face-to-face communication, Feedback, Guidelines, Information processing, onsite customers, Programming, project management, software development management, Software systems, Telephony},
	pages = {11 pp.--88},
	file = {IEEE Xplore Abstract Record:/home/zoidberg/Zotero/storage/DSVGSHUR/1667565.html:text/html}
}

@interview{hilberath_fragen_nodate,
	title = {Fragen für meine {Projektarbeit}},
	author = {Hilberath, David},
	file = {davidh_fragen_projektarbeit.eml:/home/zoidberg/Zotero/storage/F6TGNEZM/davidh_fragen_projektarbeit.eml:message/rfc822}
}

@interview{kaysersberg_fragen_nodate,
	title = {Fragen fuer meine {Projektarbeit} {Prozess} zur {Integration} von {Drittanbietersoftware}},
	author = {Kaysersberg, Stefan},
	file = {kayse_2_fragen_projektarbeit.eml:/home/zoidberg/Zotero/storage/AA2BWS2V/kayse_2_fragen_projektarbeit.eml:message/rfc822}
}

@interview{kramer_fragen_nodate,
	title = {Fragen fuer meine {Projektarbeit} {Prozess} zur {Integration} von {Drittanbietersoftware}},
	author = {Krämer, Falk},
	file = {falkk_fragen_projektarbeit.eml:/home/zoidberg/Zotero/storage/GEWLFMSF/falkk_fragen_projektarbeit.eml:message/rfc822}
}

@interview{dahn_fragen_nodate,
	title = {Fragen für meine {Projektarbeit}},
	author = {Dahn, Alexander},
	file = {al_fragen_projektarbeit.eml:/home/zoidberg/Zotero/storage/89XHP4PN/al_fragen_projektarbeit.eml:message/rfc822}
}

@interview{fehrenbach_fragen_nodate,
	title = {Fragen fuer meine {Projektarbeit} {Prozess} zur {Integration} von {Drittanbietersoftware}},
	author = {Fehrenbach, Frank},
	file = {frank_3_fragen_projektarbeit.eml:/home/zoidberg/Zotero/storage/TZPY2BH9/frank_3_fragen_projektarbeit.eml:message/rfc822}
}
